====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' un côté la ville centre , récupérée par les étudiants et les retraités , est de plus en plus dédiée aux commerces , aux services et à la culture .
Entity Name (Type) :: D (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
D (LOC)
Total entitiy counts: 1

